2020年既你，認為64到底關唔關自己事？

聲援被打壓同胞
邊撚個同你同胞，關我撚事

攻擊支那既子彈

當時既學生都係爭取民主
我哋都係2014/2019先嚟醒
唔知我哋之後會唔會贏 你知道歷史都係贏既鳩up
例如64冇死人
到未來嘅人都會唔會覺得69/612/721/831/71/101...既係關自己事 覺得係同胞受打壓

10年前身邊d同學覺得64要聲援同胞果陣我已經覺得64唔關我事

唔支持用「同胞」支那人還支那人 但我支持64集會呢啲要繼續搞 比班大中華膠集體打飛機
因為今日64被打壓唔出聲 下次就到其他嘢被打壓

會悼念64當日死左既人，因為佢地為左自由民主既信念而犧牲，

不過，死左既人無一個係我同胞，感覺同睇winter on fire, schindler’s list一樣

全靠64一代傳一代先可以延續民主精神，再引伸到今日遍地開花

關事
當年如果冇64
代表支那政府認為強硬手法係唔可行/唔用得
代表佢唔會太過獨裁統治,可能變左新加坡式管理
香港未必變成依家既情況

64係影響晒成個中國既管治模式
都對支那新彊,澳門,香港,台灣影響極深

關事
無六四 香港九成人就會奶共

呢個係真相嘅堅持
721
831
“64的真相”
就同早兩日“香港的真相”
一樣咁侮辱

反共既事就去做

我只係要個場聚人，就算法輪功拉到隊搞遊行我都會出
同埋最少佢地都係爭取民主自由

聲援討伐共產黨
照去

限制令港獨派都敢出嚟

我就唔信你班大中華膠夠膽違抗限聚令

30年嚟, 邊有爭取過？

我講緊64比人鎮壓個班，唔係支聯會

任何反極權，打柒中共既行動都應該支持

64比人鎮壓個班？依家去晒邊？

柴玲去咗邊？

支聯會食血饅頭, 入錢入錢入錢咋

傻仔！

09年去過一次
自此冇再去過

追究屠城責任係要
但建設民主中國關我咩事

攻咗30年, 支那少咗條毛?

「追究屠城責任」有無屠過香港人？

點解「追究屠城責任」又關我事？

64簡單d黎講係中共改革派同強硬派既一次角力/權鬥
文化大革命後,改革派想將經濟自由化
但由於支那人劣根性,引發好多貪腐出黎
之後一個引發點將平民不滿同想改革既思想引發出黎
一開始只係對政策不滿,後尾就俾中共屈做想推翻政權,最後流血收場

呢一點簡直係同香港一樣
一開始只係對支那不滿,想要返真正一國兩制,自己揀返特首
後尾就被支那講成外國勢力分裂中國,港獨(雖然我同好多人真係想,不過初期得少數人係咁諗)

一黎怕同香港和談會變成當年改革派咁失權後被軟禁至死
二黎有前人經驗,所謂既外國制裁都係冇乜用
結果就係支共重用64方式去對待香港
講到咁,點會唔關我地事呢

如果你講既只係64晚會,悼念,聲援關唔關你事
你不如再改改個標題會好d

97後出世
唯一唔明係當時點解發生呢單野之後都仲可以民主回歸蚛蟈
當時班人諗乜？

關我撚事， 但敵人唔想提，我偏要講，吹呀

64的北京學生，同今日的香港人一樣，都係面對緊中共呢個龐大的政權